到底啲廢老可以有幾嘔心

用張用過的紙巾去隔住撳電梯

完全無考慮其他人

做番同樣既咪得